```
不需要多表查询，对company表格进行查询
rpc QueryCompanyListByCompanyName(QueryCompanyListByCompanyNameRequest) returns (CompanyInfoResponse);

需要多表查询，company表和rounds表级联查询，可能需要拿查询两次，分别拿到首次融资和最近一次融资的数据
rpc QueryCompanyOverviewByCompanyID(QueryCompanyOverviewByCompanyIDRequest) returns (CompanyOverviewResponse);

需要多表查询，company表和investments表级联查询，company表的id级联
rpc QueryFinancingListByCompanyID(QueryFinancingListByCompanyIDRequest) returns (FinancingDealConnection);
rpc QueryInvestmentListByCompanyID(QueryInvestmentListByCompanyIDRequest) returns (InvestmentTransactionConnection);
rpc QueryExternalAcquisitionListByCompanyID(QueryExternalAcquisitionListByCompanyIDRequest) returns(ExternalAcquisitionConnection);
rpc QueryMergerInformationByCompanyID(QueryMergerInformationByCompanyIDRequest) returns (MergerInfoResponse);
rpc QueryFinancingOverviewByFinancingIndex(QueryFinancingOverviewByFinancingIndexRequest) returns (FinancingOverviewResponse);
rpc QueryFinancingInvestorListByFinancingIndex(QueryFinancingInvestorListByFinancingIndexRequest) returns (InvertorListConnection);
```




